Princess Connect Re:dive [22] 垃圾驚又無人開post

日版公式web :

Twitter :

Radio :

APP STORE :

GOOGLE PLAY :

台版
APP STORE :

GOOLE PLAY :

Q: 點解我入唔到驚?
A: 因為要用VPN(日版only)

Q:我到底打緊機定睇緊動畫？
A:問嚟做乜吖，Why not both

Q: 有無咩建議首抽?
A: 黑騎 偶像 狼劍 (詳請留言問巴打)
追加:最重要有愛 大多數都有用同埋有得換 唔洗擔心咁多 時間先係一切

Q: 唔夠mana升技/升裝?
A: 用石換啦，1日10石就必換，有多就換到60石1pack先停

Q: $有咩用?
A: 買公會小屋傢私,，優先升級會出道具嗰幾件

Q:係咪得3星勁？
A:唔係，有好多二星都勁，例如布丁/抖M/抖S (下個POST補圖)

Q:係咪要抽先拎到角色？
A:只要有恆心，儲夠角色碎片都可以有

Q:咩係角色碎片？
A:打hard/用地下城coin/抽重覆角拎嘅女神碎片去換嘅一樣道具

Q: 點升角色星數?見3星再上有五星但抽唔到
A: 能力開花，角色碎片儲夠就升到星數

Q:升3星係咪必要？
A:可以咁講，其一會有新圖，其二升到3星先開到絆lv上限，而你角色每升一個絆level 就會有新角色故事，睇完角色能力會上升同有石拎

Q:有幾多種角色？
A:基本上為坦/中峰/後防/魔法師/補師

Q:現存有咩角色？同埋我睇唔你哋啲稱呼
A:睇呢個表啦，通常都係叫佢啲特徵/聲優名

VPN攻略(日版only 台版無視就得)
openvpn+vpngate
用法:
1 安裝openvpn
2 上搵server，下載openvpn配罝文件(有tcp同udp 2種，建議用udp比較快)

3 開openvpn apps，import返你下載既ovpn file就用得

當然app store / play store上有其他一鍵vpn既apps，不過大多數都係超慢同斷線斷到仆街，所以識揀一定係揀vpngate

大佬們隻智會唔會上r10

公會仲收唔收人

又唔夠瑪娜升

可以打龍

已上

最後終於抽到
前前後後用左約30000石

lm

完咗up先歪中 ?

唔係
半夜抽完瞓教依家先upload

屁孩

2隻new

屌成個男仔咁

btw佢隻手想點

小雪好丁好多

求入公會

真大佬

癡撚線

第一次體驗到石沉大海嘅感覺 我既月月

屌。n雙倍好撚搵笨。改低掃卷掉落率？
我狂掃。扣左勁撚多

幾多石爆死先？冇30000 石都唔好申

不嬲都係N會扣卷
H嘔返畀你

我隻泳飯
大奶奶在哪裡

17000+最後一次7500禮包

N不嬲扣

我第一次經歷咋。100張。用剩40。點搞

場場auto

cls

一場3至4分鐘

有冇連登仔

我地會有3個

次次都中大獎

咁多人中

有個之前中iPhone

你地有無睇哂劇情？
諗緊睇唔睇。了解下個背景。睇主線先。

小栞同惠理子

成十幾個未打

quote錯

越搞越衰lihkg, 入會個陣就話會打足三刀，到而家都仲有十個未打，包尾既又三刀打唔足

3王用伊莉亞坦頂唔住第二下ub,打得86萬

報定名

12點打完3刀
破曉唔錯

呢啲先嚟一抽中有撚用咩

我12點幾全會第一個3刀完

一周目真係好撚麻煩

充電狼係咪auto就得 ？

各位大佬, N雙期間,體力分佈?
係咪全部放哂N關, H關,剩係刷自己有既3星?
刷靜流, 充電未抽到都照刷?

我打得咁少既

終於搞掂

自己取捨，我就只刷吉塔
不過n雙倍得幾日，唔差在少刷幾日碎

吉塔得一個圖有

新手留名
岩岩開波係咪推哂落通常quest就ok?
Rank3rank4啲裝洗唔洗upgrade?
唔up驚唔夠打

及早去淘寶買ac好過
開左個ac玩左幾日去到2隻Rank7都係抽到3隻3星, 仲要2隻廢既

主隊直衝R7 先，開齊技最緊要
裝備做日任升一下就得，直至你升到R8,R9
隻隻都有唔同，上網睇

唔計頭一隻、我頭三隻3 星分別係中二、老師同吉塔

夠唔夠我灰先？

想要,差呢兩隻

屌你，新手果陣抽呢幾隻全倉管

岩岩玩唔熟
我係計埋頭一隻先有3隻
分別係妮諾, 智, 靜流
但已經無咩途徑拎石
課落去不如買個新ac
而家300買左個8個3星
想要既都有哂

長玩既真係買個高進度帳易入手好多 尤其已經出左半年
呢D抽卡驚好多人因為抽唔到一,兩隻就棄 可以好平就買到

我都有諗過平平地收過黎做分身

但邊到有得睇d acc?

我係淘寶買D初始號咋
佢有條link比你揀你想個AC有咩

邊度多高進買 8591買好煩

台伏三王二周目開始法隊你地會點配？

八歲 泳黑 茜里 伊莉亞 酒鬼？ 有冇建議

打5王先發覺泳裝珠希有幾勁
屌你老母又無

台伏白金池有得抽喎

抽撚左2 3萬石
中隻鏡華 開始唔想玩

保底包

好想要隻水著大波妹, 但個個都話呢個POOL 伏, 仲抽唔抽好

我百9幾200抽都唔中
不過我非開 自認歐可以搏下

如果你有月月 但其他角好唔齊就抽得過

如果冇月月就抽今期pick up
如果有月月但其他角已經好齊 就發少陣夢留石抽christina算

差呢d 1516抽唔抽好

唉
=打三王隻吸血鬼技都未開到就自爆死左

抽得過 但唔好期望咁大
不足0.1%好難追

當然你冇特別想追泳飯的話 留石抽女君最好
但有愛就去啦 你咁多角冇的話唔會太蝕

我買左隻得四隻三星40蚊
遲下會唔會唔夠用架

新手冇月月係唔係all in今期個池

係

其實我係想要佢黎做桌布

相信每個人都係為左咁

我美里換酒鬼

我買個首抽都係 3隻3隻架咋
8歲 小望 泳黑
之後抽到EZR 智 靜流 老師 月月 泳劍 約200抽左右
我都夠玩, 等緊新POOL再抽 課左月卡 女神石包 暫時58lv

仲未分好隊
一刀都未打

我個三隻係ノゾミ、ハツネ同泳衣キャル
而家打到5-12卡關
諗住儲夠萬五石先抽東山個pool
其實skip打同真係入場打有無分別？

日文唔識睇
skip。有蛋糕。
自己打就全隊一齊升親密度

蛋糕有乜用

升gay絆

尋日太晏根本冇時間測隊
傷害差唔多就打左先
今日先測

all in完, 得個桔

又4 點

我地會d人都話成日比佢刺

我個ac有 泳黑泳飯月月黑騎小望
仲有3隻小用既
如果課金300肯定抽唔到

咁肯定架啦,有泳飯都已經好爽

聖誕熊搥真人權

100萬傷

代刀囉

要VPN

上過幾次用香港卡漫遊冇問題

香港漫遊=自動VPN

淨係可以做哥布林殺手

突然派左智石？不是25號嗎？

準時12點打完

早派咪好囉

隻野沒5星都唔駛諗，仲要boss幾周目後超強化，場都唔知出唔出到

新春隻日和就好過佢，第二隻琉球級輸出

爆撃自殺
淨係可以係第1,2難度用下

頭post又話有各chara名對照
點解我見唔到

睇到了，但邊隻係泳飯

泳飯都唔識
女user??

22

大奶奶都唔識

個個都大奶奶點知邊個打邊個

儲埋萬五石黎抽中得一隻三星係咪正常

胡cfu高手黎
今期靠佢carry

係咪真係用5星泳美冬斬天下

2周開始唔會啦
係1周唔上坦 要多d打手先勉強上到場

似真係會早開女帝池
話就話限定 但呢隻復刻次數一定唔會少

比錢啦仲望

日服短時間內都兩次 ，
不過兩次都得3/4日up

遲開早開都one dog face

已準備好單抽卷

1000 張？

單抽卷玩到手軟

40張夠做

應該都有3星2倍up? 直接瘋狂10抽啦

岩岩餵完珠希上5星
跟住練日和 妹弓定莫妮卡好？

日和公會妹弓PVP 睇你主力邊面
莫妮卡我會最後升

如果係真。我儲起來個40000石all in
除非10抽就中

咁浪費食石升珠希
btw戰隊戰就日和 pvp就妹弓/莫妮卡 不過莫妮卡會好啲 除非你玩到妹弓炮

玩真步服真係好有成功感。玩左一排上到60lv就
1v1 同3v3。都200名內

大佬

兩邊都掂下咁3v3仲有頭幾十名既石未拎到 挖埋再主pve既

想練多隻pve輸出 日和定吉塔勁？

呢隻驚拎套既都勁

2隻都上到5星既話吉塔勁少少
但通常2隻都練

1v1幣換姐
成日都拆唔到d 練度高過我既法蒸隊，就係想練隊妹弓炮黎打
無ezr升莫妮卡係咪無乜用？我放佢落法蒸隊 通常一倒坦佢就比人秒

其實練咁多點用？黑騎 月月 必用必借，另外6 隻有狗拳 泳貓 可可 智 三弓 日和 吉塔 ，未計魔隊已經成堆，係咪真係有需要練哂佢呢

咁我遲下先練日和
反正吉塔圖果幾件裝我缺到仆街 日日都刷佢碎片

我無狼無純
大鳩把位上其他輸出

組隊彈性
總有d情況你會需要多幾隻打手
法隊又唔係期期都出
即使有王出到法隊 亦未必夠所有人都出一刀法
今次為例 法隊比到盡都係一日得廿刀 起碼10個人要打3刀物理
你唔練又未至於比人踢 但d角練得夠齊 你出刀就會相對少限制

準備好未？

練哂彈性高 隻隻王特性唔同

條撚準備

儲左3張券應該夠做

唔夠升5星

抽獎

10幾隻馬都中唔到三重彩
52個點中

瞄撚準未

仲要岩順序，難撚過六合彩

肯定係3主角，唔係我幫全po含

呃撚含

不了

玩呢隻game既巴打都鍾意幫人含

非到仆街既我揀左
亞里莎 老師 佩可
大家仲有49個選擇

終於齊

我都差唔多齊限角(未解放)

冇玩兩個月回鍋抽咗2次就中

日版都44／50 仲有排你抽

諗住公會戰後棄坑 平放賬

有意pm

專心玩上定下好

好後悔升左鏡華上4星而唔係升智

無乜特別。我就會要泳飯

LLC

有月月 一定上

BTW 中午已經打完3刀咁癲

6連限定
情人節活動，情人節病嬌、弟控

姐姐

又限

病嬌我他媽一定抽爆

活動尾再出情人節妹弓
2月15 一周年出新七冠(姐姐公會果位)
CY

好撚顛

公司啲sales team 睇條數都冇咁緊

好右問下，都最尾點解都升8名

佢原本38

原來喺咁

屌 5王用智 無5星死硬 好在升左5 但破防唔夠得80萬傷

4星既智係弱智

真係弱智 個戰隊d人仲話4星夠 成隊得我一個5星 依家個個都要租智

我4星智打5王未死過喎

佢地玩果隊 4星好易死 用月做坦 4星會毒死

我都係月坦

冇智=智缺
冇5智=弱智
5智=大智

不過如果你地係5個都打手 咁當我冇請過

咁唔知 我諗可能配隊問題掛 新服始終未夠星數

有泳可呀 但泳可補月喎 4星智佢地話會死 5星先唔死

我以為係建立係full LV 齊裝既情況下討論

未啦 成個ser得十個人左右102左 我個戰隊得兩個

LM

二服戰況頭兩名爭緊 呢張零晨5點正影

齊限有三萬四石仲可以挖
包緊月 岩既pm

好人好事
個第一名勁好人 我第十名打佢，試極組合都係打淨佢一隻，食石試到第七次時佢求期換咗隻比我打佢 ，重點我同佢完全唔識

好人又唔開埋名

咩隊咁顛

都喺唔落坦情況下死唔死

每日hea住咁單抽50有償石
見到loading仲以為中泳飯

屌,我日日單抽,十鳩幾次都未見過彩, 唔好講泳飯
50女神石都好啦

新手上路玩左三日 用月月起手
跟住抽左40抽都未抽到一隻坦
隊形: 千歌 鈴奈 可可羅 月月 大食妹
暫時打到第5章中間
想問下儲石等佢出女皇(?) 定係KEEP住儲十抽抽到坦先儲?

等

連布丁都冇？地城盡快換小望出黎，或者佩可頂住先

無
依嫁用手動都打到5-8 3星
btw thx 巴打

升優衣好過千歌

買ac

雖然去到後期都冇用

我覺得升美里仲好，魔法隊有用啲

優衣中期過關都幾常用,我暫時60LV用緊幾幫到手

今個月有償抽已經3隻彩

(蘇扑突腰莎 - 費事改名)

新手玩咗2服幾日 有月月 黑騎 泳黑 妮諾同靜流 求指教

Ok

都喺升級，練角，沒咩特別，不過沒ezr、泳飯，pvp未必打得爆烏龜隊

上撚到60到左個樽頸位。1v1 3v3都無乜上落。
大部分要升既都上哂r7齊裝。
要慢慢農碎片。
係咪再分批上r8？

趁雙倍谷一谷，升得就升

休閒到已經打晒

全會 ？

日版我個公會得20個人打
借角都哂鳩氣

又要休閒又要成積既公會就麻鬼煩
就鳥尾擺左係到幾個鐘都無人打
拖到依家先打得快少少
係都要逼得人勁夜先打得完

逼人勁夜先打得完仲算係休閒咩

唔排刀 但每個人都要打唔通王

瘋狂打錯字.. 隻鬼尾又卡半個鐘 仲有57刀 痴撚線公會

12點出完3刀

真.養生驚

差2日上到小望5星。
應該儲真步出黎？
定谷空花好。我唔夠坦。好似升空花好啲。
布丁。空花一齊谷。
不過真步打vh地城有用。我又唔想下下都借人個隻用

換真步先好d,空花要5星先有用,有排你換

依加vh唔係過左一次就轉去打ex頭4關架咩 ？

未打到11-17。我去到10-17咋

唔記得有前置 不過你換得真步出黎都應該推到嗰度啦

btw我都係會換左真步先 3星推圖已經好好用

想問下競技幣換完貓劍5 星之後你地會換咩？我本身有莫妮卡，係咪換日和？

下個月熊鎚有用D
3星左先

盤子果邊要求4星熊鎚

得九隻三星都

我得幾隻都抽到3張老師

新手lm

又要升多隻？ 係咪必備架？新伏未有咁多資源

台伏新手LM

新手LM

唔係成日有用
不過日和都就退休

終於有第一隻5星啦

新年日和 勁好多

想問下，女神秘石月包值唔值得買

即買

我老婆真係幾好用

最易5星既女
下隻換真步先

蘭德索爾最易搞定的女人

公廁

聖誕熊打公會戰用邊隻補佢？
我果隻係咁自殺
日和正常好多

女神石交晒比佢

灌完水等返3700萬瑪娜

等緊台伏出完。爆抽

大佬點跟

唔係掛

cfu扮咩啫

恭喜晒

得番八百萬瑪那等女帝 冇得灌水

亞里莎4星同5星係咪差好遠 我4星亞里莎打2王暴擊好似都唔過10萬

差傷害起碼都叫可用
智得4星有機會爆死 仲慘

都有隊要5星莎
5莎1成死 4莎9成死

00分俾人背刺幸保不失

呢度有冇日版巨巨公會收人

連續2日打5王手殘
打100萬變80萬

今日已收隊 得一刀自己打

8點打完3刀

咁得閒幫我代埋果2刀啦

早你1粒鐘
仲有2日就繼續HEA玩

新手岩岩一抽中e隻,係唔係開得?

只要有愛 我都係抽中依隻 不過依家棄置左

而家真琴up點都要抽到啦，妹弓對新手冇咩用
一係等過幾日女帝池開先入坑，果隻終極人人權，抽唔到可以棄

幾時開? mark 定日子

聽日生放送應該會講幾時開
傳聞就1/2 唔知會唔會加埋半週年活動

收唔收帳

次次出新角抽唔到就要棄
垃圾game

第一日20追到今日第4
頭3有望

妹弓，日服都好少見.....
Pvp用唔上，3v3 3隊龜隊更用唔上

唔係專秒法隊咩？
利申。新手。而且抽唔到

日服 法隊已經差不多絕種，因為太易比人打爆，多數喺進攻方先會用法隊

遲少少台服出萬聖節活動 有多功能 萬聖布丁你就明

今晚公佈。爽
妹弓抽到我都無資源升。基本野都未夠升。
等女帝算

有冇女帝全圖
縮圖都好好j

老太婆都好j

泳飯J 到出血

周慧敏咁既級數都好好J

沒法隱藏這份愛

紫色老太婆都岩

有無咩網石以買到真步服既ac?
淘都係美食服

搵多幾個就有啦。首抽既話

是我深情深似海

尋晚搵到有真步ser 要既一陣比你

我屌埋你地個份

除左把聲沉啲邊忽老太婆

好有鬼婆大大份既感覺

因為真係鬼婆

連登feel

我等佢一出限就搵黎買
有無話最左限之外 咩組隊最好？

已決定等到有佢先入坑

想要佢加靜流,有冇得諗

狼+七冠+黑騎應該最穩陣

巴哈同連登推薦都係冇補
點解唔使補?
同埋係唔係玩新ser好d?

補用1星優依都得，慢慢刷碎片升上去
最好用果隻補應該係新年優依 台服未出
我玩日版唔熟台服

補喺要，不過唔喺太難擁有，困難打到/有得換，而且pvp好少用到、打boss有機會，但是都少用

有酒鬼、真步同補差不多，黑騎/弟控都喺又坦又有補血技，其他前排輸出角有吸血吸番

今次公會戰打5王，魔攻隊都要用新年優衣

聖母其實都好用，aoe buff魔攻，又比第一隻回血，不過都喺可以換

我有個 包左月 岩唔岩

多謝咁多位巴打

UE好正

泳裝UE

優衣勁啲定係莤里勁啲 啱啱玩冇咩補師

優衣。千歌先係補

好 再摸索下先

我等埋隻阿婆出先
唔該巴打先

屌 泳裝機率咁低出兩隻都唔撚出泳飯 sonic係咪智撚障

買個女帝。月月。黑騎。如果有。我估都係50蚊左右買到

屌。2隻
cls

唔知係咪新服角色易出d 但我淨係想要泳飯

淘仔問左價,唔駛,
有幾間定價係跟隻數
3隻都係20蚊

係就係。但。佢未必有咁既組合。有都好搶手

你呢10抽歐撚死人。無泳飯。有女僕都好

話說我個戰隊會長已經去搵日服片搵左下個月戰隊戰用咩 痴撚線

差泳飯打pvp呀 俾一百女豬我托

除左圖鑑有乜撚野用

1500石換100女神石。都值啦

咁都係
但係冇得選之下,係唔係女帝加隻坦?

首抽泳女僕 除左一開始用左陣 雪撚到依家

幾lv可以開始試ex地城王?
享受緊全程auto vh

我打到65lv。好多hard關過唔到。佢應該幫到手

大把坦。好快有小望同布丁。不過黑騎真係萬用

點會打vh 架
你淨打頭4 關Ex 都好過打哂全部vh

同埋我97 level 過Ex 王拎雪糕

係架咩
聽人講vh易d跌碎

咁應該有排
依家先69

女帝加狼啦
坦多數易拎又好用 就算係純都就入hard+有活動

幣同瑪那都多過你完成VH，重點係勁快打完

齊角(泳貓 狼 純 泳凱 鏡華)理論上80+就可以試
不過正路都係90lv之後架啦

Hard關用優衣仲好

無啦呢堆 太遲開始玩
組唔起魔攻隊

認真？ 等我試試先 全r9夠唔夠過

80 級點打ex 果隻貓呀

你預要低lv過要嘥好多時間諗點砌淨低最後堆屍果part
狼要5星 其他我唔sure低過4星會點

我見台仔個表已經係hard 有得拎，原來未嫁

下期仲要有BBA
已經冇得抄
升定隻草泥馬先啦

又要升熊鎚又要草泥馬
到底要幾冷門

泥馬有升開
熊蘿就要睇下洗唔洗啪石

天秤座要暈技斷儲氣
唔係UB會秒

我見果陣日版好似會出美冬/鈴音？

熊鎚同泥馬好用d
除非你要打超過一隊先會用
同埋人地冇未來視
點知會用得到冇升到
法隊用初音都好似得

1/2 3星加倍加7冠(winds賽況話好大可能)

我正式宣布台版已經超越日版

泳貓好撚好用

大量3星要補充。女帝pool順手歪中。
40000抽唔到。就同各巴打再見

謝謝大家陪伴 呢半年好開心 很高興認識大家

立flag

日版都係加倍
係唔知會唔會有免費10連

希望連埋競技場重置一齊比我打d石抽
依加得番3000石同30張卷

800石

夠中啦。歐洲血統。如果10抽中左。都唔知繼唔繼續好。3星2倍又可歪又可抽母豬

可以既話,想搵個係有阿婆+泳裝珠希+黑騎+鏡華/泳裝伽留
但好似好難搵到咁

如果有個咁既帳。一定係有更多既3星既歐洲帳。佢無可能指定抽到邊隻。會好貴。

見到有D舊SER既帳,10隻3星 都要5舊水
唔知新SER有無D歐少少既帳既 到出左阿婆果時
有既話貴少少入坑玩黎挖下石再等抽
總好過一開始自己刷1隻有用既3星,挖石+課金抽到死
見人課金抽,抽極都未中想要既

思路正確

等1號再去淘到問下先

啱啱挖埋淨低既1v1 有5千幾石 公主仲有3名挖唔到 上面太撚勁

你係買就點都買埋月月
如果你諗住主力公會戰 我建議泳珠希>泳黑貓
因為法隊可以借黑貓 但泳珠必用而且冇得租

明白
咁唔要伽留 主力搵埋有月月既

風巴加油 我出完三刀啦

生放送~13000人就有1500石送

黑騎活動。希望夠碎換

聶寶。好撚搞笑

公會戰途中開等級上限

屌。Winds 黎。自膠

500抽補底

唔係限定 活動後會入白金池

bba?

1500有償必中3星
=50母豬石

有償三星必中
登入每日送百五石
每日體力由一百變二百

沖呀

我無聽錯?
每日免費10連,仲要10日
仲要3星UP?

每日免費10抽卷10日

10連免費抽萬聖忍

送撚到傻。好撚Cs

SoNet世界第一！！！！

我果然無選錯遊戲

女神石up

係版本

3星3倍

3倍

屌。又聽錯。探索3倍

有償必中冇乜興趣 多數3000露

又唔出字幕

龍絆

最左邊馬尾條女咩名。幾正

重點係你5 舊都抽唔到一隻
仲要e 度隻隻都好老婆feel

月希 twtich 成日有開台

5k抽一隻見唔少

娶老婆要花錢

但我寧願比錢玩女人

呢隻game唯一缺點就係太多人權角
運氣唔夠用

台版同日版福利差好遠

條女有玩公主咩。無乜講野既佢

季卡
每日100石

好平Hkd 100

有玩 但係勁非洲

唔中

難過6合彩

佛心遊戲

又萬聖又女帝。終於可以清哂石了。

送咁多日版會唔會詐型

爽中老師

10抽卷真係好爽

送十抽卷？唔係每日十抽？

睇返應該聽錯 女帝應該都係精選

00:36:00開始聽到r晒頭

係咪送到癲撚左

好佛

屌12包係咪傻架

好似係10日10抽。

咁即係唔係限
咁隻萬聖節呢?

2/1-2/4 是三星2倍+女帝(女帝機率維持0.7%(非1.4%)，其他三星3.3%)
2/4-2/13 女帝放回精選轉蛋(女帝0.7%，其他三星1.3%

免費10連從2/13號開始，不會疊在克總身上了，但是確定疊在萬聖忍身上!!!!!
萬聖忍卡池13號開始

巴哈有整理

好似過完抽女帝個3日之後出

另外新增加季卡，90天。

季卡不增加地下城次數，買的時候1000有償，每天給100免費寶石，總共1w寶石。

各種月卡都能重疊生效。

季卡價格=原價690，特價390。

打折期間:2/1~2/11。

呢個抵到 平時7500石都6百幾，而家港幣1舊水唔駛

90日。又玩儲石系列

抵啊 但係有償要1500先夠抽果下必得十連

再課埋月卡啱啱好

有無台版1ser既休閒公會收我
頂唔撚順而家個公會某d撚屌

必得十連係乜

1500有償石10抽必中1隻3星

萬聖忍仲有3星加倍

40女神石

59 呀

10抽必中老師同吉塔

中二妹弓初音呢？

初音正喎

妹弓拎黎攞幾可愛

諗諗下,佢個阿婆放落去白金POOL到
咁係咪即係萬聖節果隻變限?
咁係咪可以等佢出果下先上淘搵AC?
但到時會唔會有D係無泳裝既角揀?
定係到時泳裝珠希都可以唔要
直接搵阿婆+黑騎+萬聖忍既AC黎開局?

泳裝都有價值係度 定位唔同

萬聖忍係限啊 其實女帝都係限不過多復刻咁解
泳珠希日版公會戰好似仲係人權冇得唔要 泳凱真香打pvp又好用
入手就呢段時間差唔多啦咁多野送
萬聖忍有免費10連加3星加倍應該唔會難抽

有無巴打知道黑騎活動要咩人打。
我驚又好似上次美冬咁hard都殺唔到。箱又開唔哂

呢個紅包活動。有咁著數？

買完ac 再課季卡月卡抽有償，好刺激

然後大暴死棄坑

頭痛 清倉都打唔死

台版冇大暴死呢回事

無借角色

抽唔到bba 就棄坑

500抽

要課多三萬石先夠500抽 天井300抽咪算囉，佢本身隻驚已經唔係送多石，仲要成500抽

又係閪既打孖黎
成年都係咁 快撚d到新年得唔得

你幾level ? 巴哈有一篇好有用，試下跟住佢，轉頭補link

第16 個留言，我除左狗拳五星其餘佢既要員都得3、4 星，90級鬆啲就過到

操作主要係：
第一隊法隊酒鬼要趕得切噴debuff 前開技、布丁係10 秒落雷大技一定要死

第二隊最重要係噴第三次火之後馬上大技，優衣要係噴完火即刻補，如果傷害夠就第二招開始留技，等10 秒準備落雷先出，打到半血狂暴cancel 佢

我第四隊優衣換泳貓，全程auto

之後應該得返20-30 萬血，求其放啲人咬死佢

佢無講禮包喎呢4日....即係呢4日買公主包都唔計？要直上5星要500抽十4號之後買12包！？

500抽係放任務到抽夠就可以拎

哦...即係而家唔買公主包唔夠石都只係蝕左三星加倍？4號之後買公主包抽夠500抽就可以拎哂禮包同天井既石？

有償包唔包女帝

如果課12包就建議唔好抽到有 直接換出黎
3>5只需要270碎
12包如果你果335碎淨係用黎升星 會突左65碎
而且母豬換頭80塊碎係抵既
如果你換出黎再5星 需要145+120+150=415碎
415-335=80 即係岩岩換齊哂1:1 2:1 3:1 4:1既rate

簡單黎講 如果你天井同禮包都換得足 反而會仲蝕
果66000石可以留返黎抽限忍/眼球

如果我到時頭200抽都唔到
應該會直接換出黎

連打我11次係咩料 大佬我3v3得幾十名 重要個陣又唔難解

唔包

我指200抽完先決定買唔買
如果一開始就買左12包就唔好抽

唔抽又補唔到母豬

萬聖忍都有3星2倍 怕乜

有道理
咁係咪應該買12未來幾個月都唔買石

如果你個帳本身有幾百抽係入面 我覺得可以抽一兩百試水溫先決定

一係唔課 一課就一定係12包

課長.GUN

抽到唔買都係冇石升

你缺緊母豬就直接買啦
萬聖忍先抽返

玩命系列

土豪點跟

有冇人講下輕課點最扺

. GUN

月卡加季卡,有1500有償石抽必中
利申無課

課ios限定同女神月卡係咪最扺

最抵梗係乜撚都課晒

唔課最撚抵

走開呀你
依家連純同狼都未有
得八歲 泳黑

3星包 如果我中泳飯 泳貓 智 亞里莎 鏡華 EZR就FATFAT
但中其他就玩撚完 都係唔玩命了

得100塊中左都換唔到

下今次黑計咁正！？以前10包先得150碎

我上面講堆角色都係4星 中咗再補個250就5星

累計i mean

禮包多到痴左線

90%機會抽垃圾

禮包多到唔知買邊個好

標準答案:全部都唔課
LIGHK答案:全部都課

剛剛開通新主線

工作巴你地竹鼠會唔會CHUR到105 LV

我地想唔升打晒佢
升反而會有變數
不過打唔切而加打左一半
我都出左兩刀

望住d禮包真係唔知講咩好

都係 升lv傷害應該都唔會差得好遠
拿拿林等隻2王出黎再落多最後一刀收工

啲禮包多到 嚇親

乛屌我老婆既限定

不得鳥

個背呀

靜流都好撚正 但我好專一

60等分的花嫁

燒

點解我會有幻覺自己有機會中

奇幻包有咩拎？
希望200抽有女帝。好撚驚一鋪清

無記錯好似係5500鑽石+小小雜物

寶石(免費)5500顆+掃蕩券30張+特級EXP藥水30+瑪那500000

祝你抽到女帝

又有通關石送

5500石

大佬下下出一星
無女神石點玩

睇完個活動預告劇情
茱莉男人聲
金髮老女人聲
feel唔到有公主既感覺

活動有得刷，3星基本實升到

同意 最有公主feel應該係小雪

.gun

呢到大把大佬高過我

有石係身就想追泳飯

對大奶奶既執著

仲有3個鐘比我keep20啦

飯團打手

屌，日日都135王

1 4 5

最後幾日345

新LIHKG加油呀

第2名心諗車尾燈都見唔到

得番風巴

今期有前20既話你功勞好大
你同會內第二名既分差幾乎就係我地會同後一名既分差

真心靠你carry

胡cfu好似玩左唔係好耐 .gun

公主界胡CFU

手賤升哂D角上RANK 10

唔會差好遠既 好似係

依家有咩角升R10好？

智 魔攻後衛 雙可

屌咩 唔係萬忍pool咩 點解變左克莉絲

調左時間啦

有冇消息N 3倍幾時? 上巴哈睇又要儲體
但黎緊咁多活動, 黑騎我又冇, 我一定要全部體放哂落個活動到啦
順手升下酒鬼, 肝到隻黑騎出黎打公會又爽 , 打PVP又多隻坦

19/2
依排有送多200體 一邊存體都肝到純出黎既
係升唔到星住姐

新手買完個女帝狼女帳，有冇可能肝到隻5*黑騎番黎

一週年之前仲出隻好似幾勁嘅限定
想點

夠唔夠力打呀

係3星都無咩可能換到
太低lv做唔到一回殺hard boss

咩料 今朝有償單抽
希望唔好用曬啲運

一定冇可能, 我美冬活動開始玩
你有排追角色rk同裝 唔會有體力打活動

換到出黎就夠啦, 日後先慢慢搞
遲少少儲體先,h2倍都想打埋

唔好負皮我啦 feel到聽日變返非洲人

DLLM半年都抽唔到
一換出黎就抽到

姐係有得買，最好都買埋

Rank7 打唔打到一隻三星返黎

而家HARD都有黑騎碎 好運既1日3碎 一個月就換到

一定無可能 一半75碎都應該唔得

個半月先啱

咪住 今次呢活動係黑騎配酒鬼而唔係萬聖布丁?

限布下期活動

sonet呢次算幾好 交換池
就返個活動同池係同主題

一直以為黑騎係配限布丁
咁限布丁係同咩一齊
咁我今個活動應該唔洗肝了

依里

唔係好似，無佢公會戰唔洗玩

每月一次退坑潮

阿妹正啲

如果我唔抽泳貓劍課多少少都夠保底

你十抽中

抽左160抽先中

40抽 お姉ちゃん

又想呃我d石

日版

似PvP 角

咁留睇等3n 算

*留體

日版又手痕抽左40抽
明明無瑪娜又無體打裝

課

仆街, 台服公會戰打完,個會長走撚左佬
係咪排名定左,石頭定左,現在走都得? 個公會好多人逃跑緊
我跟住走係咪都照1月個排名黎派石

完左即走都唔影響派石
但通常會等結算cap低傷害黎報其他公會

咁我都應該走人啦,不過我咁低LV都冇乜人收我

你係咪新ser?
新ser應該唔使好高lv都有人收
上巴哈睇下d休閒會招生post啦

真步服,唯有係咁,

聽日棄坑潮

60都未到

有天井洗乜驚

智用咗成316抽先抽中

而家抽新野都好撚驚

隻妹弓加80%速又加爆
會唔會變pvp王者

直接12包換出黎 抽都唔使抽

今次呢批專武都好似掘起埋中二病嬌

好撚貴 本身8包都可以考慮下

但佢送既碎多過你以前課2次16k
重點係克總必5星

唉 下個月開始要強制排刀了 仲要每日集兩刀5王 諗落都辛苦

病嬌專武咩效果？

都要睇自己有無經濟能力

短時間物攻同暴擊上升特大

on9

你幾level ? 我地收緊人，排第11，今季有三件撚屌阻住哂搞到上唔到第10

智有乜勁 除左靚

真步服咁易打戰隊 基本上30個人出齊刀 會研究下點打都有頭20 巴打加油

美食SER好似無人玩咁

66LV 咋
不過公會戰都會打足,但傷害唔高

美食ser無新人入坑 每期抽角都有人退坑 咪好似小人囉 但應該都多過新ser

58 揮手
有好路數預埋我

你地有無練齊戰隊角 要有唔錯排名既戰隊大部分都收緊月/黑騎最少有其一 要有練病弓 狗拳 深月之類

得依幾隻

我地會長收緊80+

月月加倍都唔抽？GG

Btw 女神石係咪升智先

無黑騎無月月 好難會有top戰隊收 但休閒應該會收？

我地要下個戰隊全員滿等 收生應該都淨收95up 仲要角色要求都幾高

呢個po玩舊服既應該都封哂頂
新玩家真心建議去真步真步

我都抽唔到智
一開始仲用石升d有得打番黎既角

巴打係咪第一公會？

咁我都103既，不過依家都係是但入公會

唔入新lihkg?

有冇邊隻二星好練

今次戰隊贏第2名2千萬傷 班友痴撚線
佢地玩到整埋打王表格 出招順序 跟唔到傷害會俾人問話

戰隊戰勁 打副本勁 LUNA塔勁
床上都勁

咪搞我老婆

唔會好似聖誕熊蘿咁自爆

有八九十 休閒打都得既就得

打王表格 時間軸呢啲 喺前面黎講算基本啦

唔知有公會
仲有我好似升錯哂d角，同無黑騎

茜里 法隊必練 病弓（hard加倍要日日重置）爆弓（如果有晒三弓建議練完狗拳先練 如果無亞里沙就練狗拳到4 再練爆弓到3再練番狗）呢幾隻都要

今次都已經算輕鬆 無強制排刀 淨係留名打咩王就算 下次話要強制排刀 唔知要排到幾點

黑騎活動+h圖刷出黎用母豬升到4星ok啦
最緊要聽日抽到克總
你問下黑巴仲收唔收人啦

漏左 仲有深月都要練 練完深月練茜里 競技場幣就練貓 練完貓我自己係直接練熊槌唔練日和 但你唔夠輸出角就練日和先

好撚驚爆死 唔想課12包 好撚貴 加埋戰隊獎勵得3萬石

之前係泳公主已經爆死左，係最後一日單抽中

唔集刀真係搞唔掂 出刀傷害少成十萬

第一日無排刀 有人求其打傷害太低 搞到跌左第二名 會長即屌 之後要留名留傷害先俾出刀 之後第二日有時間輻又要講左傷害先出刀先追番

除左智你都算易搞
亞里沙下張圖有得刷

而加個個都滿lv滿星一定爭崩頭
係睇齊唔齊角

下期我地應該要大執位

下下要計晒傷害計補償刀

基本野
我地休閒都要搞

要計就梗
但d人出刀唔穩好難搞 而且call刀都唔易

休你老母

8點出晒刀都唔休閒

我休閒公會

8點出晒刀咁正...我地晚晚都打到成點 次次call唔齊人 下個月排刀希望會好d

點解成班撚屌咁撚勁

叫你黎又唔黎

廢事做25仔啦 同埋呢邊d人都幾好
樂觀d諗 多萬幾石都係唔夠我爆死

要爆死既幾多萬都爆

團名:失落的龍胖

真步真步ser
目標係20名

上次21名

有3個位
只要出齊3刀
有上進心升戰力嘅巴打就ok
盡量唔好太低戰
有興趣巴打可以直接申請

你地團有兩個長期pvp前十

有大腿

上次21
係因為有個巴打唔玩又唔講
一個冇心機玩
再加幾時成撚日唔出刀
都先輸個200萬比20名
我地上上次排17

唔出刀呢d真係瘀血黎 拿拿聲清

2/1(五)12:00 ~ 2/4(一)23:59
■優惠內容

．女神秘石量販包(小)：NT$990。
購買後立即獲得女神秘石150個。

．女神秘石量販包(大)：NT$1990。
購買後立即獲得女神秘石550個。

有無人打算買爆女神秘石包

買石抽好過啦

仲以為550咁多

吹奏下專武病嬌先

500$ 抽得幾多

痴撚線咩bra 黎

首先要有隻角先

你地搞莉瑪啦唔好再搞我老婆

66lv會努力升。會打哂公會戰。收唔收？

come come young child

加藤

狗拳得2星應該都幾難搞

我第一眼望都覺得好似聖人惠

好過唔出刀

因為我都會著重pvp排位。我就夠碎上而丁3星。之前會直上狗5星。我得小望坦。狗拳前過小望。所以一定要有布丁

咁等我明天入。現在離。
game名同lihkg名一樣

新年爆死,今次10抽中

想佢對我出ub
punish我

btw次次出新角都話抽唔到唔洗玩
除咗聽日嗰隻
未來重有邊隻真係好重要
唔太重視pvp
無課真係要集中投資

公會戰既話好似無真人權
限美咲都重要魔法隊

睇你打邊

而家講人權都偏向公會戰個邊 限定新年日和應該係必抽

無課+唔pvp可以skip萬聖節
聖誕都唔算好好用
正月果兩隻就應該要抽喇

正月幾時有得抽

日和岩岩先過
要等半年掛

新年日和

1/31蛋糕活動！

日版活動王

惠理子UB

惠理子專武

CR.巴哈

我老婆開花

開苞未

台版快d打定多d碎升5星同換專武
普通個隻配專武勁到hihi

打公會用？定pvp

下？打公會戰所有角抽齊算基本要求啦

公會同活動都用到
pvp應該難少少

新ser 連基本隊都未練齊

半年後既事就等半年後先啦

真。我大把角未升。
連病弓。爆弓都唔想升住。得2星成日死。又唔夠力

竟然有mini game

轉載

病嬌成為次7冠級強力輸出,
自爆熊可以番鄉下耕田

中二都返生 其實咁幾好 唔駛話要抽到限定先玩晒

中二招大技始終喺個問題，就算減魔防，打有aoe既boss都喺沒用

姐法加tp，勉強叫做弱化版ezr，但是大技範圍所限，都喺好老尬

（利申：中二5星有120碎，姐法5星用公會幣換緊 ）

有八卦

大屠殺

爆肝會

冇智冇女帝88

好想奶個背
有冇姐姐d 圖

姐姐我麻麻

2星角你唔早D升定
到時又要5星又要專武,你打一年都未掂

有冇黑騎活動一回殺VH 既攻略？大小姐係咪必要

無人可以確定
因為進度同日版唔同
但大小姐平時都有用
升定LA

依家進度好似已經同日版當時既一樣

唔怪得佢特登又活動又升上限開新地圖

好撚正

新人加入
想問下優衣幾時先補得多
我見人後期補3千幾血 我果隻仲係補500幾血
升唔升得過

起碼上到R7先多
開ex技加魔攻

想問下有冇日服巴打抽到姐姐
會唔會又係人權角

r7。60lv左右有裝。就補3000。
我自己個隻就係呢個階段。不過到你去到補3000既時候。你又覺得補得好少。因為優衣追唔上主力個隊

唔該巴打
嘩 要升到咁先有
那有咁多瑪瑙

唔該巴打 太遙遠

差唔多架啦 當然最好升3星開絆8
UE可以幫你打到好多aoe痛既王

最早期真步好用好多

我抽唔中真步
咁係咪應該換佢返黎好D

升左小望先

但我有布丁 仲駛唔駛換小望?
宜家果陣
優衣 深月 月月 泳飯 布丁
仲有小雪 美美 香織做緊後備

地下城永遠係小望最優先 起碼4星先再諗換唔換真步

同埋記得打埋可可蘿碎片

好的 唔該曬
等我慢慢再摸索下先
D體永遠都唔夠用 極速就清曬
冇乜詳細摸索

有大奶奶

未去到後期搵多隻攻手都好過優衣
你得布丁魔攻隊咪輕鬆秒

後期都係真步好用
佢細招到大招以至體質都非常高質

打PVP招黑暗都好好用

兩隻都要練架啦
優衣前期可以幫手打下物防怪 之後爬塔好似都好有用

咩條件

究竟呢個星數0課只買月卡有冇可能做到

如果無爆死過一定得

再加歐少少

其實點解要咁多隻 唔係最多三隊咩

物攻隊要應付唔同boss,唔同打法

好似日服今期會戰，5王連智同泳貓都出唔到場，反而大小姐出到場

垃圾小薯留名

pvp雙第一
大佬

好波 終於打爆左隻奇美拉

點打，有冇話乜隊 auto可以。 真係懶到pk

我新ser進度 唔知啱唔啱你洗
一隊 黑騎4 月4 狗4 雙貓5 平均98lv
二隊 姐姐4 可羅5 妹法5 泳黑4 8歲4 平均95lv
三隊 望5 智5 泳可3 充電5 深月5 平均95lv
打到呢到剩20萬血左右 之後練角齊應該輕鬆推
四隊 布丁3 病嬌3 爆弓3 亞里3 病弓4 平均85

我自己練度未夠 唔玩得auto 要捉破防時間開技

點捉破防

我係有存tp先入場 第一隊開場月同黑騎會即用小招破防 之後開月 狗 貓 之後開單速玩 唔好斷到貓既吸tp 跟月既ub打 王會係剩低13-14秒開ub 大概會掃淨雙貓/雙貓+黑騎 之後繼續打到王出必死技

法隊就捉妹法既心心同埋泳黑個泳圈
深月唔洗教啦 睇陣 呢隊要注意既係充電泳可 補住智 打到入必死技

以新服黎講你呢啲練度已經好快

係咪12:00就抽得,好撚緊張

投資方向姐 我完全0投資競技場角咁濟 扇子 莫利卡 空花 布丁呢d有抽到全部都係3/4星 無練過

信用卡幾號截數

有300抽借備係到, 希望100抽起貨

去扶下阿婆過馬路先

琴日入左去龍胖消完業障。40抽0彩

40 抽都係cy 爸爸送

哦，差二百抽姐，成本唔算好大

EX我連分身都auto過
真係好佩服新ser大佬手打

暫時我諗新服大部分過到既都係手打

我都想auto 但練度唔夠又要過唯有手打

Lm暴死

成個戰隊等驗血報告

全公連史上最大退坑潮上線啦

留名睇龍胖班海豹係公連上水

條撚準備 瞄撚準未

爆死第一擊

40抽

50連抽加30張轉蛋卷 抽到最後先中

22抽就中啦

必中三星歪中初音, 即時上5星

第一抽50有償石, 出七冠, 我仲未接受到發生乜事

預左300抽去歪下其他野
22抽就中。又要留石？

暴死棄驚

一囗氣滿足三個願望

180抽先中

60抽收工 仲要抽埋人地個隻

110抽

第4名係唔係收人

90 抽 屌你老母

600抽仲未有.....

係咪已經冇人討論日版

限時商店好撚食錢 200萬換168888瑪那

點解要抽

今朝起身單抽智，啱啱登入十抽一虹，祝各位巴打都抽中

60抽

想死

公會戰石幾時派

LOADING出埋吉塔,而家差老師同死老太婆

點解咁多碎？

same

XX禮包x12

課長

搵到個有阿婆+月月+泳珠+泳黑貓既ac
但得偶像 無黑騎既
依個ac點睇？
定係等多排 出埋萬忍先搵？

忍緊手等1週年
第2隻七冠

想知點樣睇d禮包有咩送

上fb專頁睇
game入面無寫

頭十抽

咁快有呀婆 我睇果幾個都未更新

差100抽可以換女帝 係咪買3包奇幻包最好

應該話上fb睇清楚d
game公告都可能有

你抽左400?

係 頂我個位 爆死

老太婆好撚型出技真係

抽咗五十抽 冇石買咗三十張白金卷
最尾個張中咗
總結:六彩

唔撚抽

課長冇爆死呢回事
不過你地團長個代課應該加左價

歪左真琴 黑騎 小望 初音 吉塔(NEW)

係咪就係豬年果個包？
係12個單定係12*10果個？

痴撚線公會有人中

我地有2個中左

咁易中架咩0.4%

買十包咪知道易唔易囉

Vh兩刀 新服參考

直接收高進算啦 追死你

但變左無得挖石
高進帳又唔知幾錢個

五六百有 上8591睇 初始玩起 有排都追唔到進度

加上呢家一定大把人放ac

想放

仲玩緊,仲有14日1周年
依2期活動隻王都易玩
個post都係放閃先出現

放左季同 ios 中左黑騎就冇了

課左

Btw 母豬升 純 智 鏡華 邊隻先

但未必有齊想要既
隻女帝未有 見到有d齊泳裝既

用石買好似易中d

買左幾多石

有冇入日版grp

見到有隻月月 女帝 黑騎 泳黑 靜流 妹弓 唔夠快比人買左

睇定d先 講下價

300有償，其他都係mana買

有冇人可以安慰我

補多100咪補底

CFU

我抽歪跟鬼一樣

Cfu跳去邊？

屌佢用左100抽,歪撚到2隻妹弓,1隻吉塔,雖然我都冇
但係可唔可歪得有用少少
然後紅包又係ON9 用左7000石+500萬瑪那開,全撚部掃卷體力

如果新玩首抽有邊隻推薦

女帝+黑騎+狼

可以del game

算啦,自己預左200抽就女帝
見咁早抽到,諗住睇下抽唔抽到碎上5星
留20000石,萬聖節用

妹弓打PVP勁呀

美食ser
有克總 有月月 有黑騎 有靜流 有泳黑貓 買唔買得過

幾錢 最勁都齊晒夠玩啦

又儲多隻人權角
(未解放)

150萬瑪娜都會中

拎黎升5星啦

慳番745粒母豬石，早知唔用石抽

咁都唔棄坑，真。休閒玩家

食到水尾

買到就黎無晒瑪那

本身抽左180抽先中仲要得三彩，好彩中番碎

我仲衰過你啦

抽完
我個心好痛

食氣流炒撚左車

個個都話你歐左WOR

誤會黎

貼BOX

貼出黎比人笑咩

240 人仔

返多份工

60抽中 亞里莎 老師 女帝。抽完有d後悔，之後萬忍冇石抽。買唔買個90日寶石優惠包好？好似幾抵

買左

抽左三千幾萬而家，中左兩次88粒母豬石

10抽2彩又歪

點黎架啲錢

d 野升爆左好耐，而家仲有三千幾萬

繼續買紅包

謝謝大家半年來的照顧

百零抽唔出貨係咪好正常既事

正常不過

無心機玩了
D fd hea住玩隻隻中
我就乜撚都唔中
係到聽風涼話

400抽唔出貨是咪正常

好撚慘

仲差1百抽 加油

400抽都夠買保底包啦

睇見你咁覺得心靈平和左

果d 真係好仆街
仲要有d 係引佢入坑，新手10 抽乜都中 果下真係想死

40000無償20000有償

我個封面到底去撚左邊 唉屌

無限復刻，放心

妹弓好易出,今日都歪兩隻

二十抽搞掂

有冇一回殺VH隊

妹弓就算啦 可以換到出黎 泳飯無得換

我抽得最多一定係妹弓

小望最多,跟住就妹弓

我抽中最多係黑騎 中撚左起碼8次 之後係泳珠希 果陣3星up係到狂抽 最少抽到5-6隻

仲有百抽就中

派左彩
又可以抽

20抽又中MONIKA,仲有80抽

差250母豬就5星女帝 等萬聖忍抽一波

仲有80抽係咪bug奇幻包最抵

公會戰結算前21名
依家變左20名代表咩

前20有外掛扣分

結算前都未算最準確既

出糧補多70抽終於中
total 220抽

下個月繼續再戰

玩極都冇咲戀

屌那星連續3隻 呢個帳起碼中過10次

歪比我啦

就係唔撚中女帝

我次次抽歪都monika...

50分更新嘛

8x抽7彩
x350 做乜撚野？

真步服第一戰隊收人（我係代出post）
二月招人標準
1.角色等級90up
2.每日至少六管，需買月卡
3.戰隊戰期間打滿三刀，照出刀標準出刀
4.月月與黑騎，請一隻五星一隻四星
5.需入LINE群，戰隊戰期間請不要人間蒸發
6.輸出太低考慮踢出(大幅低於平均傷害的話)
7.禁止隨意行為。例：沒模擬直出，或是直接開AUTO(充電狼除外)
8.禁止使用外掛
9.需能配合21:00集刀時間
——————————————————————————————
二月練度標準如下
五星:黑騎或月月、香織、茜里、深月
四星:爆弓、小栞、咲戀、珠希、可羅
三星:綾音、日和、怜、忍、靜流、泳可
法隊核心(伊莉亞、鏡華、泳黑)至少三隻要有兩隻
有以下角色加分(優先錄取)
七冠、智、泳裝珠希、亞里莎、法隊核心角齊
標準差一點的可以放上來審核，差太多隻角色的就抱歉請回了
戰隊戰期間紀錄三刀傷害，練度要求每個月檢查，未達者斟酌踢出

啱既留box

真係有隊唔見左

又好似真係
我原本27變咗26